更換水龍頭遇到問題

我拆個水龍頭既時候發現水龍頭同水管中間有個轉插，但係個轉插同水管中間漏水，可以點拆個轉插出來，唔該

圖片

用六角匙扭？

From google

佢圓形用呢d扭唔到

扭個力古出黎卷過水喉膠布，記住順時針卷，卷厚D都得

我無咁大個六角匙

第一次見個水龍頭中間有呢舊野，搞到想扭返出黎果陣甩左呢舊係度

個轉插成舊都係圓形，完全無得發力

呢兩個工具點扭到出黎？有左邊果個

如果唔識用呢把鉗，你都係俾人整啦

小心扭到滑牙，裝唔返個水龍頭

圖一就自己較鬆緊 夾實唔彈就鬆得
圖二個柄咁長緊係有咁大力得咁大力揸實佢鬆啦
驚花嘅就包塊布先夾落去

個叉既另一邊有個六角模
拆左佢再鬆埋個碼拎落黎研究啦
而家貼牆難出力就唔就手

圓形夾唔實

牙鉗

圖一應該夠力

咁你搵水喉佬啦

夾牙都得嫁 不過小心d